記住 千其唔好有同人鬥既心

你要贏既係你自己

點先可以贏到人但贏唔到自己

人地比你廢

三萬蚊過夜呀

平時返學 我都係抱住贏人既心態
因為對於毒撚黎講 無左成績就什麼都不是 無左存在意義

打人？我打飛機添呀！

我就係要同死共狗鬥到底 吹呀

隻揪 屌你老母

你跳樓嘅話可能會有一日係新聞報紙上嘅存在意義